大家我回來了

我愛❤怡人b

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

快d躝返啦

落地獄啦你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

關我撚事咩

無人想知

死傻閪去感情台叫春啦
我地愚樂台唔歡迎你

當然啦
因為娛樂台歡迎我

我地娛樂台唔歡迎你

三毛港豬護旗狗死全家thx🙏🏻

開始覺得樓主係娛樂台黑暗兵法之王，犧牲自己去燈霉d大陸妹。

我真心愛❤佢地

又回三毛post

大家記得不推文🙏🏻

唔好再覆個弱智三毛🙏

樓主=真·過街老鼠

你先係呀on9

我已經升級做邊b 好多支持者

冇我台主支持，你=垃圾

導狗先係台主 sor9

冇人識佢呀

之前你比佢block 又 report 你
仲幫佢講女說話

你真係

我係佢bb